疫情過後如果可以去旅行 第一過地方您會去邊道呢？

我一直好想一次過去曬越南泰國柬埔寨 講好多年都無去 依家出唔到去到 搞到我更想去

三峽大壩爆之前點都要睇一次

返鄉下(日本）

我去旅遊消費比百姓 這樣都算係比子彈？
咁樣會唔會因為政府獨裁 我就唔去消費變相懲罰百姓？
香港店有分黃藍 柬埔寨應該都係？

希望你可以早日回鄉下

單程旅行？ 去邊啊？

好 一定爆